最近食左隻杯麵好高質

有雲吞係入面 日本仔出的 唔知牌子名
但好好食
Ok買架 有冇人識

食過一次。覺得冇乜味

好重喎 你點沖

喺ok買？